熱門一個行動post都冇

你地就知黑警又做緊野了

pish
but P

Push

推

呢個真 推

俾多D資訊post 既link我！

自推

推，一齊去

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

再推

［1月5日上水遊行的建議］［純粹地簡單遊行］［避免衝突］［避免破壞商鋪］［認同請廣傳］

我們運動主題是五大訴求，反水貨只是非常次要的支線小任務，對大局沒有影響。我們不值得為水貨問題發生激烈衝突，沒有必要因此受傷和被捕。本頻道建議手足純粹地簡單遊行。

如果勇武手足今日要出手，建議在其他較少佈防的地區進行突擊快閃行動，be water my friend。在上水勇武行動的風險很高，黑警已經做好準備，大量便衣埋伏和完善圍捕佈局，勇武手足被捕的機會大增。

另外，上年6月至今，上水的水貨商人沒有對我們的運動和手足構成實際傷害，他們不是元朗白衣人、不是荃灣黑社會，我們沒有合理原因破壞他們的商鋪。

其實好多藥房都係普通商人開黎搵錢，佢地唔係美心 / 吉野家，沒有表達明確政治立場，我地沒有傷害他們的道德理據。

人不犯我，我不犯人。同樣地，我若犯人，人便犯我。如果我們無理地破壞別人的私有財產，只會不必要地樹立敵人，更有可能會得罪相關勢力人士，到時他們便有足夠理據作出回應。

其實每個區都有不同的民生問題，上水有「水貨」，屯門有「公園」，深水埗有「南亞村」...

我們的能力和資源都是相當有限，沒有可能解決所有民生問題。我們要專注五大訴求，唔應該分散力量，唔應該樣樣野都去理，唔應該到處去樹立敵人。

本頻道認為勇武手足是極度重要的寶貴資產，絕對尊重、敬佩前線勇武手足。因此建議勇武手足在重要關頭先至需要出手，唔需要為不影響大局的水貨問題去面對受傷和被捕的風險。

利申：本頻道與水貨生意沒有任何關係，純粹從運動和手足的利益出發。

推唔上去